一人一句有聲嘅句子/歌詞

我先「何以這土地～」

Ba la Ba Ba Ba

Y U U

熱烈地彈琴熱烈地唱

嚟多個「冇嬲啊，邊有嬲你」

如果

命運能選擇

尖尖尖~

留在彼此的身邊

你就算知也不會想是我

we are the champion my friend

Don don don donki~

啊——

又唔做嘢